部腦平時lag到仆街, 一搵人上黎整就無事

好似知我係毒撚 特登玩鳩我咁 可以點做?

錄低平時用既畫面

一錄佢又無事

毒到點先會搵人上門整電腦

錄住用

咁點先唔毒?

大大力拍部機 問佢係咪玩嘢
只要惡過佢 大返佢轉頭 佢就唔會敢再玩你

稻草人

買過部

敲下個mon同入面條友say sorry

電腦冤靈

佢可能講 擺低1千幾百 先好同佢講野

喂昂昂

牙swag